阿靳廢柴反骨實錄！！！

雖然出自老蕭把口，但的確好值得聽，起碼佢好熟阿靳係點先

「阿靳，〇四年開始同我開始做節目，〇八年阿毓民請佢做議員助理，佢以前係喺啲書局道做，（喺毓民處）做鳩咗幾個月嗟，就畀阿毓民炒咗出來，佢就喊咁滯就搵阿長毛，長毛就來搵我，話呢條友都好可憐喎，你不如請佢啦，咁我就請咗佢啦。

阿靳由〇八年做到一三年，就唔只係講嘢一舊舊，連做嘢都係一舊舊。叫佢整資料呢，佢就乜Q都喺網上搜到就，一大沓咁印落來整畀你。坦白啲來講，阿Mark仔嘅能力呢，都高佢好多倍嘅真係。但我由得佢（阿靳）。

後來，佢呢，二〇一三年個決裂（老蕭同毓民）呢，佢就企過去毓民嗰道，咁我係可以想像得到。（阿靳）佢最支持嘅人呢，就係『聖女』（李偉儀）嘅。以前呢，就喺毓辦得佢兩個係議員助理。成日做到三更半夜，即係阿『聖女』（李偉儀）呢都慰籍下阿靳。咁阿『聖女』企毓民嗰邊，佢都企毓民嗰邊。

佢（阿靳）呢，就成日想做議員助理。咁阿毓民呢，見佢企佢嗰道唔係我，咁就梗係畀個議員助理佢啦咁。有議員助理做呢就高級啲呢，就返中環。咁我都冇所謂，你要做呀做到夠啦下。

咁佢都係平庸之惡嗟，我都費時講阿靳。因為阿靳呢，二〇一三，唔知係咪已經四十歲咖喇，今年已經四十五歲。屌你如果黃洋達唔係被DQ呢，佢（阿靳）捱埋呢五年佢呢，就可以退休咁滯咖喇。

嗰個議員嗰份工呢，佢差唔多可以袋到退休嘅年紀咖喇。咁佢呢生人就係咁，咁佢著緊議員（助理）嗰份工，咁就梗係企黃洋達（松泰阿頭）嗰邊啦。你明唔明呀？

咁即係我已經咁講，呢個係等於係一班人，因為各種嘅理由而結合，去做一件事，可能係打仗、係打劫乜都好啦，失撚敗咗就係。好多人可以共富貴，但唔可以共患難。一共患難呢，就開始互相埋怨咖啦嘛真係。

而且毓民就唔再係議員，再冇錢去分佢地嗰刻，佢地覺得忍鳩咗毓民好耐，因為毓民有時呢，阿陳秀慧就話：『屌你老味，打個電話來，又要咁，又要咁，叫個司機來傳聖旨，咁就唔知係佢講定阿毓民講。咁阿毓民就大Q晒啦真係。

咁拿當然啦，咁你呢班人，屌那星，你之前就點樣講，毓民係點樣係你師父，又（唔可以）點反骨。咁黃洋達就精喇，佢乜聲都冇出。阿毓民就梗係唔忍得啦真係。

Anyway，一個已經冇影響力嘅過氣政治人物，去到六十七歲要退休；一個冇影響力嘅傳媒，一個支離破碎嘅政治組織，講咩都嘥鳩氣啦！大家咬來咬去，咬來都冇嘢謂咖其實係，亦都冇重大嘅原則喺裡面，亦都冇重大嘅利益。嗰道好撚好笑吖嘛，你見到，屌你老味，喺個坑渠道，幾隻老鼠，為咗爭舊發臭嘅牛肉，喺道互相喺道咬，你值唔值得評論呢即係咁樣？」

正評

依單野老燒食花生食得最開心

阿靳由〇八年做到一三年，就唔只係講嘢一舊舊，連做嘢都係一舊舊。叫佢整資料呢，佢就乜Q都喺網上搜到就，一大沓咁印落來整畀你。坦白啲來講，阿Mark仔嘅能力呢，都高佢好多倍嘅真係。但我由得佢（阿靳）。

究竟係邊叉個之前鳩吹話毓民講稿係阿靳寫,
吹到佢天上有地下無, 吹到佢寫野好勁?
屌！ 原來係廢既！

佢FB出個POST都讀寫障礙咁既死款

比毓民踢爆左, 一篇稿要改4、5次之後,
又有D契弟吹阿靳乜野搜集資料勁！
吓？原來係求撚其印一大疊垃圾就叫資料搜集？
白痴架咩！

阿靳呢D人間廢物都有人吹棒, 香港真係CLS！

議員助理搵到幾多錢？

今次高質左

班熱狗成日吹阿靳博學及國師家嘛

蝦米祥

港大幫 ?

ON 啦你

屌柒毓民就有

燒山今次高質

billy fung唔係去左書展同佢影相咩

係黃俊杰姐

馮敬恩果D最多係親毓民，唔似仇思達係教徒。

我諗得返梁錦祥

第一次炒阿靳好似係齋sir出手，阿靳仲響老蕭個節目哭喪，暗示齋sir濫權同性騷擾性女。現在睇返，應該係靳生工作唔掂，毓民搵人清理辦公室。

咁大個人總扮好有才華而不遇，真係想嘔

我懷疑吹捧阿靳既, 根本就係阿靳自己既ACCOUNT黎

燒神突然之間咁正常

今次高質

最後果段精警到

阿靳你講下

即，即，即，即係，唔好係團，團隊入面，搵，搵，搵代罪膠羊囉

乜唔係馮敬恩行書展, 毓民衝出黎捉住佢話影相咩？

佢一講毓民私怨就特別醒神

呢次講得好應

以前以為阿靳只係講野口震但係做得毓民文膽應該有d料 點知原來廢到咁

樓主翻譯得高質，睇文仲好笑過睇片

阿靳

呢條柒碌

呢樣唔知啦，熱狗冇腦就多

Tony choi話阿勒屋企幾有錢喎
真係貪份糧

佢老竇靳埭強係舐共家嘛，唔有錢就假

貪中環番工姐

只講兩件事：

1. 阿靳真係好自豪自己份工，次次喺1001行出嚟茶水房時，對眼都係啤住人的，幾有氣魄呀

2. 上一次拉布 （唔記得係網廿三定財政預算案），毓民對d修正案，9成幾被打回頭，但都唔全係主席玩野，係因為入面有幾十條修正案連條bill 嘅no. 都寫錯，你話係出自邊個手筆呀拿？

基本上我身邊d 讀設計嘅fd，都話靳埭強係垃圾嚟架喎，話佢真係老屎忽早上位坐暖凳嘅典型，講到如果靳埭強係而家嘅後生仔，憑佢手野應該食得屎

佢個人咁廢咁點解一開始上到位？

樓上班友

蝦米祥 港大幫

呢堆稱呼同墜駒、損友一樣
除左熱狗之外，根本冇人會用 旁人一聽連明唔明講緊邊個都成問題

你班友咩身份即刻穿晒底
好心啦 專業小小好冇

係 老蕭評毓民人格都好精準 兩個friend左咁多年都好熟對方都係件濕鳩

當初仲以為阿靳好撚勁。。。。
原來。。。。

阿斬真係垃圾黎

呢d廢閪冇討論價值， 除左李偉儀可以比佢拍拍拍， 佢只係得五姑娘架咋